2012年港姐一定係最高質既一屆

有朱千雪 靚湯 心穎bb 金金金 wingto 陳潔玲 julia
仲有冠軍張名雅
是但一個應該可以屌打近幾年港姐選舉

屌你老母 邊個負皮

張名䪵好mk，無貴格

我都覺得果年好比心機搞 又多靚女
但最唔好就係搞咁多淘汰賽 竟然foul埋金金金，卞卞，王舒銳 一早foul果d都係好靚女
但個賽果